{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran v√§ga eredalt."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Sa ei saa mulle otse otsa vaadata."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen √ºmmargune ja sinine ja roheline ja sa elad siin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sinu kodu."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Siin elavad taimed ja loomad."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel olen √ºmmargune, vahel poolkuu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan oma kuju."},{"text":"Libahundid nagu mina."},{"text":"M√µned arvavad, et olen juustust tehtud."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen ere valgus kaugel, kaugel, palju suurem kui Maa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen √∂√∂taevas."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum nagu P√§ike."},{"text":"Minu paremaks n√§gemiseks on vaja teleskoopi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune ning vahel arvavad inimesed, et minu peal on tulnukad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed on saatnud kulgurid mind uurima."},{"text":"Olen nime saanud Rooma s√µjajumala j√§rgi."},{"text":"Mind kutsutakse Punaseks Planeediks."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suure punase laiguga hiiglaslik gaasipall! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."},{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Ô∏è Minu punane laik on hiiglaslik torm."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Minu √ºmber on ilusad r√µngad, mis on valmistatud j√§√§st ja kivist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on v√§ga l√§ikivad."},{"text":"Olen v√§ga suur planeet, mis on valmistatud gaasist."},{"text":"Sul on vaja teleskoopi, et n√§ha selgelt minu s√µrmuseid."}],"options":[{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Maale kukkudes p√µlen √§ra ja teen taevasse heleda triibu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µni nimetab mind v√µttestaariks."},{"text":"Olen v√§ike kivi- v√µi metallit√ºkk."},{"text":"‚ñ´ Tee soov, kui sa mind n√§ed!"}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":true},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi √∂ises taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa olen vahel nime saanud loomade v√µi inimeste j√§rgi."},{"text":"Leiate mind t√§hekaardi abil."},{"text":"Suur Dipper on osa minust."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"},"corrected":{"hints":[{"text":"I'm sometimes named after animals or people."},{"text":"You can find me using a star map."},{"text":"The Big Dipper is part of me."}]}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen suur t√§htede, gaasi ja tolmu grupp ning meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kujult spiraal."},{"text":"Mul on miljardeid t√§hti sees."},{"text":"Mind kutsutakse Linnuteeks."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Must auk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda valget vedelikku juua."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen karvane s√µber, keda inimesed lemmikloomana hoiavad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda luukujulist maiust n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib, kui sa selle pargis viskad!"},{"text":"Mind nimetatakse tihti inimese parimaks s√µbraks ja elatakse kennelis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit valgest v√µi pruunist siledast esemest!"},{"text":"Mul on lame nokk."},{"text":"Armastan m√§ngida vees!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib neid s√º√ºa!"},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja roheline ja hop. Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Minu keel on pikk ja kleepuv!"},{"text":"Mulle meeldib neid kirevaid olendeid s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"S√∂√∂n enamasti taimi."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"√útlen \"Naaber\" ja meeldib p√µldudel joosta. Inimesed s√µidavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa kaera ja heina."},{"text":"M√µned inimesed treenivad mind rassima!"},{"text":"Cowboys s√µidab minu seljas!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur."},{"text":"Olen tuntud kui kuningas!"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast!"},{"text":"Kannan oma last turvalises taskus."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja hopin transpordiks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja s√∂√∂n bambust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Hiinast!"},{"text":"Olen unikaalse v√§rvimisega karu t√º√ºp."},{"text":"Minu toitumine koosneb peaaegu t√§ielikult bambusest."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Skunk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}